\documentclass[14pt,a4paper,oneside]{scrartcl}
%\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage[unicode,colorlinks]{hyperref}
\usepackage{indentfirst,misccorr,mathtext,cmlgc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz,circuitikz}
\usepackage{wrapfig}

%\usepackage[margin=2cm]{geometry}

\hoffset=-1in \textwidth = 18cm \oddsidemargin = 1.5cm 
\topmargin = -3cm \textheight = 27cm

\newenvironment{task}[2]{
\section{{#1}}
\textit{{#2}}
\begin{enumerate}
}{
\end{enumerate}
}

\newcommand{\entryheader}[1]{
\begin{center}
  \textsc{Летняя Физическая Школа 2012. Вступительное задание. #1 класс.}
\end{center}
}

\newcommand{\taskt}[3]{
  \hrule
  \hbox to \textwidth {%
    \vrule
    \parbox[t]{0.05\textwidth}{\smallskip \centering #1}%
    \vrule%
    \hfill%
    \parbox[t]{0.89\textwidth}{\smallskip #2 \smallskip}\hfill%
    \vrule
    \parbox[t]{0.03\textwidth}{\smallskip \centering #3}\hfill%
    \vrule
  }
  \hrule
  \pagebreak[2]
}

\newcommand{\headt}[1]{
  \hrule
  \hbox to \textwidth {%
    \vrule
    \parbox[t]{0.97\textwidth}{\smallskip \centering #1 \smallskip}\hfill%
    \vrule
  }
  \hrule
  \pagebreak[2]
}

\newcommand{\otherquestions}{
\headt{\textbf{Другое.}}
\taskt{Д1}{\textbf{[Спорт]} Какой инвентарь нужен, чтобы играть во фрисби?}{2}
\taskt{Д2}{\textbf{[География]} Расположите города по порядку с запада на восток:
  Екатеринбург, Москва, Новосибирск, Смоленск, Хабаровск.}{2}
\taskt{Д3}{\textbf{[История]} Когда был основан Санкт-Петербург?}{2}
\taskt{Д4}{\textbf{[Музыка]} Какое слово пропущено? \textit{Выйду
    ночью в поле с (?)}}{2}
\taskt{Д5}{\textbf{[Культура]} Сколько команд может участвовать в физбое?}{2}
}
